[文宣]全世界文宣克警賊裝嫁禍 有機會救到全部義士！

警方煽動暴動 賊裝嫁禍 包庇鄉黑恐襲

長輩圖請隨便使用

push

推

AN EYE FOR AN EYE!

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

講真 今晚既事 真係可以翻盤

原來差佬可以混入去攪事

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

push 721